How many times has Diego Maradona participated in World Cups as team captain?
A - 3
B - 4
C - 5
Answer: A
Which of the following is NOT a country on the Asian continent?
A - Pakistan
B - Laos
C - Tonga
Answer: C
What is the name of the 2nd Robin in Batman comics?
A - Dick Grayson
B - Jason Todd
C - Tim Drake
Answer: B
Who is the painter of "Saturn Devouring His Son"?
A - Pablo Picasso
B - Claude Monet
C - Francisco Goya
Answer: C
Which of the following is widely described as the world’s largest soda lake?
A - Dead Sea
B - Lake Van in Turkey
C - Lake Turkana in Kenya
Answer: B
Which of these games was created by a Turkish developer?
A - Mount & Blade
B - Europa Universalis
C - Kingdom Come Deliverance
Answer: A
Which ocean is the largest by area?
A - Indian Ocean
B - Atlantic Ocean
C - Pacific Ocean
Answer: C
What does “CPU” stand for?
A - Central Processing Unit
B - Core Parallel Unit
C - Central Program Utility
Answer: A
Who wrote what is widely considered the first modern science fiction novel?
A - H. G. Wells
B - Isaac Asimov
C - Mary Shelley
Answer: C
Which of these is a real moon of Jupiter?
A - Titan
B - Thebe
C - Triton
Answer: B
